施丹創出既踩腳戰術，將會風行球壇30年

怨婦好撚肉酸呀😂

白痴仔

你下年就死撚左落地獄無得再睇

冠軍已袋

欣賞樓主要開3個po反蝗

再開分身開第4個

之後仲要打錯球員名

抄聖經la柒頭

all in左祖記下盤?

叫撚左你all in買皇係都唔聽人講

c朗就全家死左落地獄

樓豬找數未？

當年樓豬老豆個春袋比施丹踩過
所以搞到性能力差左
估唔到連個仔都弱埋智
唉，施丹真係賤
但估唔到賤都可以衛冕歐聯
咁應該係樓豬本身作孽了

無圖盲反,俾d圖啦